咪再食香港鼎王呀 代理藍到仆街架

香港鼎王代理其中一個持份者 — 徐潤容
學人改名叫咩徐飛

幾年前用自由黨身份出選區議會 環保選區
輸到仆街唔從政

而家又搞飲食又搞小學 德萃小學
上網可以search下又勁多醜聞偷步收生乜都有

好喇
講返鼎王
以下cap圖話晒你知點解咪幫襯

一個咁嘅人 下一代真係比佢害死